[突發]熊仔頭同小喬一齊左

錫埋

Hello moto

拍條片就一齊？

有片係中出扑埋

只係sp，唔係情侶，巴打請放心

佢拍返之前拍開個d 片咪幾好

片？

無片就搵伯母找數

藍仔頭同近南哥一齊右

好似真

證據呢

乜依家啲人final stage 先拍拖

成日倒奶開live

唔通人地晚晚早出tsk又話你知咩

覺得應該係真

醫生呢

之前小喬開live話唔係

男人有話兒6段片最尾真係似一齊喎

禾剩係想屌阿ME咋

Live講緊 唔係呀

陪我睇第二個人live 啦ching

老閪都話唔係啦
話係嘅話仲邊有你地咁多毒撚G持

呢個先係以前既熊仔頭

殘左好多

淨係鐘意呀bie

mola mola

佢地d關係睇得出都係mk仔mk妹個種

契哥

呢個就有你份

你識鬼睇咩 收皮啊你
扮撚哂專家咁
咪又係係屋企打飛機

link?

已經變左集體回憶

唔講以為你係熊仔頭

覺得係真嗰啲係咪弱智？

證據？

想屌波波

佢好似有男朋友㗎啦喎

小喬同浩南一齊架

開po要有圖是常識吧

有冇人覺得小喬係熊仔頭片特別靚

小篙都30 歲啦

Agger，所以話女人藝人俾邊個拍好重要

小喬唔係鐘意阿檸咩

剛剛出冊

小喬唔係鐘意我咩

做乜個個都好似好驚咁

真係

比人中出即飛

小喬靚到一個點

個小穴有晒阿檸精液

90後 唔覺係集體回憶

集你老母回憶 WFC

之前一齊，而家復合姐

完全唔撚覺
係on9仔先會睇呢d片哂時間

好靚女喎

小蟹柳真心中學果陣講 家下都final year 喇

睇名都知你一定有份睇啦

依家撈得咁好
年收幾百萬
又揸曬靚車咁
都唔意外啦

熊仔頭係同藍仔頭一齊，近南係小三。
而小喬係周喻的？？

我真係好鍾意睇你熊仔頭巴打
唔好太介意負面說話
俾心機拍好d片，遲早一日俾你挨到返黎

杜小喬果種率真

睇住杜小喬老
希望佢唔洗好似Lillian Kan同樂瞳咁搵人埋單啦

杜小喬個種係除哂衫都唔想睇

放心, 你一定無機會睇

小你老母三 屌你老母大陸仔

好有以前果種feel

成班扮撚晒清高
以為唔睇就高人一等
上連登上到上撚晒腦

90後 但唔識熊仔頭係乜水

關我撚事咩 獨醒撚

你講邊個

00後下話

熊仔頭係90後回憶 ？
出得果幾年就學人回憶

條友係咪連90後/00後既分別都唔識...
90後邊撚度會得閒睇笠住個cushion係頭度講野既男人

熊仔頭仲有冇上連登?

死mk無病呻吟

00後扮乜春丫

你都on9
Sorry我真係無睇過，所以唔會話好唔好睇
但講到90後回憶？你當你自己就係全世界咩
你都當自己睇完高人一等？
你行出街問下90後睇過數碼暴龍定熊仔頭多？

硬係覺得小喬撈唔掂所以返去搵熊仔頭

九十後會唔會睇呢啲啊媽係女人嘅閪片啊

爭咩啊死毒撚

拍條片又話一齊 d毒撚真係ff上腦

90後YouTube 既話我會覺得係eminleo

正想講果陣比你講左先
九唔搭八系列真係陪足我成個中學時期

搞大左條女個肚就收左皮

[quote]小喬唔係鐘意阿E 檸咩[↓ qu_ote]
72

翻睇舊片當回憶

佢之前係舊登果時叫周一嶽

見到有on9仔話咩熊仔頭係90後嘅集體回憶，心諗唔好拉埋我落水

我90但回憶完全唔包括youtube

錫個臭頭套都叫一齊左⋯

有冇腦架 ？
咁藍仔頭同陳近南係咪已經食左小喬呀 ？
熊仔頭係咪又食左呀me佢地呀 ？
用下個閪腦先開post啦

睇過兩條，根本唔好睇，係兩登仔先吹到咁神

打飛機嗰陣咪會睇下囉

你真心on9
我撚有講90後回憶咩 係上面班友個個掙住衝出黎話90後邊個會睇 晒時間又剩
係連登見多人反佢就反 有啲比人吹奏又跟住吹奏
唔係上撚晒腦係咩？

硬覺得以前熊仔做小喬隻兵，反而熊仔紅左，小喬對佢改觀先可以一齊

你知道得太多了。。。睇黎你識佢地真人

穿越？

唔好咁啦你
仲要專登上網搵圖
好撚老尷

你就真係衝出黎柒喇
上面話唔睇就等於盲反?
人地屌緊上面代表晒所有90後果條ON9講既野, 你就獨醒撚衝出黎柒
仲要立場不明

你九成都係熊仔頭D盲粉 成日LOOP佢D煽情片 之後話好感動阿 好高汁阿 上連登開POST吹奏先個D人

我有睇過佢地D LIVE 佢地既閒談之中 成日扮好笑 又不經意係咁講粗口 根本係MK仔MK妹黎 就算佢地依家唔係 唔認 但曾經都一定係 個種MK味係掩飾唔到 溢晒出黎

出左半日唔夠就10幾萬views ，而家好似得佢keep到呢d view數

90後 點集體回憶法？ eminleo好過佢幾倍啦

就算係...都係埋單姐,比著你係小喬咁靚女,點會選熊仔頭

咪賴係聖人咁
根本係人都係咁溝通

睇片就睇片啦 你欣賞既咪睇唔欣賞咪唔睇
都唔知上面拗乜 根本各持己見
有啲連真人都未見過又話睇佢講野呀個樣呀就知佢點點點 係咪痴線

其實應該冇一齊 只係借套野而去做一啲想做但唔應該做既事

馬英九看手錶.jpg

其實 後面又 應該
想點呀你

見佢撈埋飲食片

90後集體回憶，笑撚咗

其實熊仔頭真係唔好睇
起碼我身邊冇人啱睇
睇完有咁大感受嗰班都係毒撚
然後成班毒撚一齊打飛機
覺得自己好似故事中嘅主角 好唏噓
就好似啲港女分手都當正自己係悲劇主角咁
不過小喬呢挺質素 同邊個拍拖都冇所謂啦
街邊貨色 仲要大把高汁過佢都未洗出嚟拋頭露面
無樣 無波 無腳 無屎忽 想食正毒撚條水咪扮pure
咁嘅貨色 連佢都宣佈拍拖 仲有邊個毒撚會睇佢
睇佢就係貪佢夠普通料 ff都唔過份
換轉ali嗰啲點ff呀 毒撚都有自知之明 諗起個懸殊鳩都扯唔起啦
所以小喬都係腳踏實地唔好發明星夢好啲

你係毒撚...所以你身邊冇毒撚friend睇...
小喬都普通料，毒撚ff能力真強

證明你圈子得mk格 物以類聚

不經意講粗口=MK
連登=MK 5P聚腳地

Eminleo你話係集體回憶就真係無異議

你現實係咪劇毒嗰啲 連Youtube都無接觸過

真係笑撚左
個個講緊數碼暴龍 激鬥戰車 超速搖搖呢堆係90後回憶既時候
話熊仔頭都係 真係話你on9怕你嬲

9你老母0後咩
98,99既唔好出黎影衰90後啦柒頭皮

98 99唔係90後係咩後

你做乜撚野呀
佢覆緊我喎 但我屌緊嘅係個啲唔睇仲要衝入黎話咩仲有人會晒時間睇埋啲垃圾
我撚有講過代表90後咩
閱讀理解100分

你第一句噏乜鳩呀
講中咗你怒羞成惱呀？
就係毒撚先會吹捧呢啲貨色
你唔好暴露自己口味同食物鏈位置啦

做咩變咗討論90後回憶

我50後 係咪唔睇得？

連雞會對娘娘講粗口？ 連雞對娘娘講句說話都口窒窒啦

咁呢個似係你問題

巴士阿叔先係回憶

第一代YouTube

ICQ先係回憶

講埋winmx ，gba丫笨

係呀，好撚毒果啲添呀
明明youtube 2007年先係香港出現，熊仔頭2012先蒲頭
你話巴士阿叔係集體回憶就話啫
得果5年貨仔，係啲傻閪狗屎垃圾先當係集體回憶呀

都唔明樓上兩班爭咩
咁都好嘈
睇完條片笑下開心下咪算

無啦啦嘈黎做咩

有冇人明

唔好爭啦 成個壇都係90後爭乜春 以為自己好老屎忽？

小喬呢d肯定比tvb暗串過佢唔掂

成班老屎忽鬥老

成班傻西鬥老

上埋床添啦